［非分化］G20希望獨派「暫緩」港獨議程

希望港獨派暫時停一停，因為現在g20提港獨，有副作用
1. 現時非最大光譜
2. 畀口實中央，話係港獨人士策動，然後模糊焦點。呢樣大家應該好熟
3. 國際輿論混亂，唔係個個咁清楚香港咩狀況，減弱運動成功率

反而如果今次運動成功，這種抗爭模式畀市民慢慢接受。長遠對獨立派也有好處

另外，放返喺美國形勢，trump都唔係我地最忠實盟友，佢D政敵先係
但牽涉在港美國公民佢都不得不講兩句

講liberate同港獨已經一樣
我想叫大家唔好邊個杯邊個，大家都係香港人，而且呢場運動我相信前線嘅係呢派嘅勇者都唔少

然而，為香港而家好、長遠好，希望獨派自己可以明白去「暫緩」一下

因此，請將焦點放返喺
SAVE FREEDOM OF HONG KONG
SAVE HUMAN RIGHT OF HONG KONG

ps 唔好暫我老母

推

有d野講出黎係會有反效果 一定要暗地裏做 到時機成熟就爆出黎 自然民心所向 呢班人一係真係蠢 一係想抽水逼大家又玩割蓆

我唔係港獨L，但我同意用 Liberater。
1. 今次唔同以前嘅抗爭，係冇得返轉頭。因為有外國介入，同事情發展太大另中共忌憚，而家只有港共倒台，同俾機會佢地全面反撲兩個選項。
2. 開天殺價、落地還錢。我地係市民身分，要叫價高，先俾到空間 Trump 做嘢。

另外，我反港獨派張香港問題同藏獨彊獨綑綁一齊，係會害死香港。

同意，用please liberater Hong Kong 先比到彈藥侵

香港未做到獨立，同埋唔好獨立香港，騎劫曬 撤回送中條例，平反612，釋放義士等⋯⋯

push

你地咁講都啱
好似講價誇張d咁

不過我擔心，畀左子彈侵，都畀左子彈維尼啫
你估侵真係會講到咁白咩。咁就會畀人話佢干預外國事務
唔鍾意SAVE可以再傾

外交圈裡面，最名正言順最萬能KEY嘅藉口係「保護在地僑民」，呢邊有冇得諗

我諗唔洗，因為侵要傾嘅其中一個目的根本就係保護僑民，同埋冇理由用香港人身份去要求保護僑民，好似有d古怪

係，我意思講得唔清楚
有冇得一句兩句，將香港人同在港僑民嘅利害align埋一齊

同埋一俾中共side track 咁多日嘅努力就冇

而家最大能夠爭取係普選特首
獨立暫不可取

e.g.
SAVE HUMAN RIGHT OF HK
SAVE FREEDOM OF HK
SAVE US AND YOUR PEOPLE IN HK

Pish

主要真係一side track 大家咁多日努力會白廢

都恕我直言，我亦唔否定你地嘅付出，亦唔係話獨派暴力乜乜。

我係陳述緊利害，提出建議。
我都稱唔上咩阻礙。無錯，我係嘗試阻礙今次，但我都有嘗試為獨派估左一下應該有嘅長遠利益。

當然，你可以唔認同，因為我嘅講法係冇根據。

的確G20係一個難得嘅機會去提出引起國際關注嘅議題，只係時勢有分緩急

邊度騎劫咗。。。

G20有香港人代表參加咩？
咪又係喺側邊舉牌，喺大阪有邊個可以代表二百萬民意？

3，既然如此，則應珍惜成果，勿再進一步衝動包圍政總或立法會，回氣思考，如何以此良勢，短期之內，全力為傷者爭公義賠償，控訴過度暴力，營救被捕公民，長遠則在「一國兩制」的大前提下，為香港開拓長期的民主空間、捍衛香港的自由。

4，由今日開始，香港人要記住：We Connect ，避免盲目排外，21 世紀網絡世界，要盡一切力量廣為連接中國大陸追求自由和人權的平民、香港外籍僑民、大陸新移民、世界輿論、一切不同宗教文化的各國被壓迫的小眾，一起邁步。

19講哂條界喺邊
應該點玩

問題係依家講哩啲足以令美國避免介入香港事務
效果仲大鑊過掟磚

講得啱
你要外國支持一係要係人權嘅高地
你一講到領土問題，無外國會出黎幫你，因為完全唔關佢地事
之前已經講過要將今次嘅事件包裝成一個生意，一個「香港牌」，等外國領導人可以拎黎爭取佢地國民支持

如果係咁，支援人權自由同抵抗極權政府絕對比支援獨立運動更加有政治利用價值

你地究境係盲定點？
啲廢post就推到上熱門
回應哂又唔撚睇

同埋一去到國家主權 就冇幫到咁多架啦

講真, 由陳浩天自己做, 佢自己郡埋彊藏獨冇人理的
冇興趣講獨既朋友千祈唔好同佢一齊搞, 各有各做, 唔好令200萬既聲音比1個人騎劫就得

所以要
1.只提國際都認同嘅人權自由
2.將我哋香港人，同佢哋國家嘅僑民利害align埋一齊

佢自己個嘜頭印象太深 好易俾人誤會
搵個素人搞啦

第一次大遊行時 , 見佢地金鐘擺站 , 但無人聽或一見港獨宣傳就走遠D , 如果真係咁搞, 你預運動走了6-7成人

邊有人講會去提出香港獨立
去G20應該係要求侵侵制裁中國同香港

Sor囉
但陳浩天唔舉，仲有我見仲有連登仔好支持想舉咁

我出黎斡旋下陳述下利害，大家討論下啫

講得啱

雖然係大灣暉寫嘅，但有參考價值，我quote 一句大家就明，「『保護僑民』是國際關係界眾所週知的『萬能Key』」，所以保護僑民先係今次各國可以高調表態嘅原因

本身送中成件事關唔關港獨事，佢地有冇做過野，我地大家抗爭左咁耐都心照啦，係得班比中共洗哂腦無腦膠反既大陸人先會係咪都拉落港獨到
港獨派呢個moment出黎借d意搞下抗爭，咁既行為唔叫搶光環叫咩？仲會比中共有機會大條道理拎港獨出黎轉移焦點

講真, 由陳浩天自己做, 佢自己郡埋彊藏獨冇人理的
冇興趣講獨既朋友千祈唔好同佢一齊搞, 各有各做, 唔好令200萬既聲音比1個人騎劫就得

唔係怕中共, 係要比TRUMP最靚既人權牌, 機會只得1次

# 生於亂世 有種責任
# 求share出fb/ig/tg/wtsapp

Push

陳浩天咩立場國際都知 連登仔憑咩干預？

之前睇到d po，大家好激動，有d又話要割蓆，有d又話「我地都有付出」
好似就打交咁，開始好情緒化

咁我黎開個廢po，講下利害，大家傾傾道理利害，大家應該會冷靜d咁啫

其實G20人地有哂agenda，要跟住議題講，最多最後提一提香港，但都唔會深入討論，唔好諗住G20會為香港帶嚟任何改變

又話不分化
在場抗爭者點會無獨派，大家為大局團結刻意唔講，唔代表無

佢去G20咋喎
又唔係搶民陣大台

G20從來唔係香港人主場
騎咩劫啫，佢有咩能力騎劫四大訴求？

大阪咩人都去得，牌咩人都舉得啦
嗰小貓三四隻可以點代表200萬民意？(唔理獨派定liberate hk定其他)

冇錯，香港同西藏新彊唔同。我地有基本法，同中英聯合聲明，已經保障左我地好多野，我地只係保衛返自己嘅野，道德高地同西藏新彊唔同。

國際社會不嬲知佢係香港政府因政治立場被打壓人權既人嚟，佢既立場根本唔重要，成件事可以係人權問題，叫佢唔好去啲人係咪傻咗？

一定要素人出鏡、最好女仔、着得保守D、學生feel、爭取最大同情

啲人當咗G20淨係可以講一樣嘢，根本互相無排斥，各有各講

啱，唔好叫人唔好去
只係叫大家唔好提

呢兩日做乜有班人私怨狙擊陳浩天玩分化

事有緩急先後
先用最大力度處理左眼前危機先
我地冇時間係度失焦
支持獨

叫周庭去多次日本

屌你老母
同一個post開幾多次
俾人屌到收皮就開另一個

我覺得唔好搞太多嘢，陳雲個句「請解放香港」已經好夠，仲要有歷史支持
香港人身份冇理由要特登舉保護僑民嘅標語，美國本身就會搞，冇謂錯咗focus

唔關我事架
我冇狙擊佢架，我叫大家去g20唔好提獨住咋

G20點解唔提得？咁大個大會淨係可以講反送中呀？

班陳雲粉瘋狂洗板

講完又唔聽班人，
我直接 block 就算
唔好幫佢地推 post，
集中推返唔好分化個 post

集中下力量啫
去到唔通真係有發言咩，真係舉牌頂多嗌兩句。國際cam錄到咩就咩

佢肯做嘅我課少少金資助佢又點話

幫手推

咁我都夾少少啦

老實講，首選應該係居港美國人出聲先
否則佢地好似被代表咗

如果我地有個美國藉就好

同意
利申:獨派

唔好有大台 各有各做

不過都唔怕掛，畢竟同緊國家領導人訴求嘛

佢冇義務救我哋but佢哋國民

咪撚再save save save啦，乞人幫你咁
中東/南亞女人先會咁求人
成個國家打到爛哂無人幫嗰啲

應該係要求民主自由 制裁殺人政權 白色恐怖
警察濫權